{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050017",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 스위트홈애견동반펜션"
    },
    "text": "洛山海水浴場の近くに位置するペンションは広い駐車場があり、入室は14:00で退室は11:00です。 ピックアップサービスは提供されておらず、炭とグリルを利用したバーベキューは2人基準で20,000ウォン、3人以上は25,000ウォンで当日現地でお支払いいただけます。 幼児は基準乳幼児で人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数の超過は不可能です。 入室可能な客室は全室です。 駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 値段の割にはコストパフォーマンスも良く、テラスで個別バーベキューを楽しむことができて満足でしたが、虫がいて少し不便な点もあったそうです。 トイレはきれいで、特にオンドル部屋は寒い日にはボイラーが効かなくて少し不便だったそうです。 一部の使用者は部屋とトイレの照明が不便だと不満を提起したりもし、掃除が不十分で他の犬の毛がたくさんついて不便だったという意見もありました。 ただし、連休の宿泊費用が比較的安いという利点もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で20,000ウォン、3人以上は25,000ウォンで当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準乳幼児で人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は全室利用できますか？",
            "answer": "はい、入室可能な客室は全室です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "値段の割にはコストパフォーマンスも良く、テラスで個別バーベキューを楽しむことができますが、一部の使用者からは虫がいて不便という意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのトイレはきれいですか？",
            "answer": "はい、トイレはきれいです。ただし、一部の使用者からはオンドル部屋のボイラーが効かなくて寒いという不満の声もありました。"
        },
        {
            "question": "ペンションの掃除は十分ですか？",
            "answer": "一部の使用者からは部屋とトイレの照明が不便だと不満を提起したり、他の犬の毛がたくさんついているという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "連休の宿泊費用は安いですか？",
            "answer": "連休の宿泊費用は比較的安いという利点もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 438
    }
}